屌曬你地老母 聽日係咪唔搞機場呀

一個機場熱門都冇 冇文宣post都算
集中討論聽日香港站新聞都咁少人?
屌你地班搞手比少少責任心
聽日搭唔搭機鐵入機場呀?
到左機場佢清客又打算點呀?
塞唔塞香港站呀?
如果香港站有防暴查機票/員工證又打算點呀?

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

上面機鐵果part唔洗參考

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

push

唔好下下都屌屌聲 好黑人憎

你望下個熱門先啦
係咪要聽日入機場手足送曬頭先開心

終極文宣 對準政權 全民抗共

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

用#Chinazi黎connect全世界 全世界一齊印！

記住！存在即勝利！

Push

順面屌埋連仔死都唔肯整行動台

下下都唔事前plan下真係穫穫現場決定?
9.1咪現場決定

屌你老母 聽日我去東涌呀！機場咁遠

p牌推唔郁

7/9機場更新 求求大家

呂麗巴
你個機場快線重講緊青衣入

我唔係要推 係要共識同意見

係時候推機場POST

pppp